李力持認為香港加快完蛋 內地網民大罵官媒中聯辦：簡直酒囊飯袋

【民主派大勝】李力持認為香港加快完蛋 內地網民大罵官媒中聯辦：簡直酒囊飯袋
2小時前

應該無咩人唔識李力持，《國產零零漆》、《唐伯虎點秋香》、《食神》、《喜劇之王》、《少林足球》等周星馳電影都係佢做導演，堪稱套套經典，對香港電影圈有一定貢獻。咁唔知呢位大導演對於香港近況，甚至民主派大勝區議會選舉又有咩獨到見解呢？佢Facebook出post話：「邊有暴政？邊有黑警？只有暴徙！一堆曱甴同黨。」「汽油彈勝催淚彈，香港加快完蛋。」

對於建制派大敗，李力持一而再再而三咁出post「為香港默哀」，覺得「香港玩完」，仲話：「破壞不是我專長，創作是精神食糧。今天情況覺心寒，想起未來標冷汗。」好彩佢係話「創作是精神食糧」，唔係話「創作是我專長」，話晒曾有聲音指星爺喺《少林足球》後唔再同佢合作，係因為覺得李力持能力不足所以被棄用。而事實上，佢執導電影嘅質素真係一套差過一套，睇下套《唐伯虎點秋香2》就知，被譏諷為「爛片王」不無道理。

「咪住先，片爛唔緊要，厚住面皮舐共實無輸喎！」世事無絕對㗎，蕭若元咪曾經暗示李力持上大陸拍戲，以為自己係大導演，結果嚴重超支又被人摑咗兩巴收場囉。

何況，大陸人已經唔係一面倒盲目支持得把口「舐共」嘅人㗎喇，事關因建制派區議會大敗，令大陸網民認清「香港愛國的是小眾」，呼籲大家「不要再自欺欺人了」。連官媒環球時報出文指「形勢不利情況下建制派仍有約40%選票」，鼓勵「愛國愛港民眾不要灰心」，但大陸人都不賣帳，直斥：「天天哄騙我們HK有幾百萬愛國愛港同胞，結果投票結果把臉都打爛了」、「香港民意在黨媒眼裡不值一提，大好局面就這樣一點點被你們葬送。往年建制派佔多數，現在偷雞不成蝕把米還在嘴硬。把香港一點點推向對立面，黨媒功不可沒」。

唔只對官媒唔客氣，連政府機關都大鬧特鬧：「中聯辦、港澳辦簡直是酒囊飯袋，香港回歸這麼久了今天居然黃屍大勝！」「尤其是中聯辦的廢物，只口頭打嘴仗，不作為，沒組織能力，導致香港局勢惡化和選舉慘敗。」「中聯辦和港澳辦可以以死謝罪了！」大陸人開始正視官方嘅廢，睇嚟離「向內地輸出革命」不遠矣。

李力持 本身係好藍

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

所以李導言下之意

習大大能力不足 廢

因而令香港變成咁？

好撚大膽！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足